英國首相約翰遜：阿斯利康疫苗安全有效 國民可以放心打 我自己都會打

BJ拍心口保證

唔係出晒事咩？blood cot喎

clot

不了林鄭話科興安全d 都係打科興

內文解釋咗

唔關疫苗事

一直都係歐盟玩嘢抹黑
我自己都等AZ到香港先打

你當科興咩

用 mRNA 係人體外製造病毒蛋白再打入人體 (AZ)，其實係安全過直接打 mRNA 入人體 (biontech)

所以 AZ 理論上應該安全過 biontech，疫苗亦較易保存同無咁易變質

你又會突然咁有信心
一樣血栓 中風

乜撚再亂鳩up 啦
你條反疫苗耶撚

原來 AZ 係打人工病毒入細胞改 DNA 令佢整 viral mRNA then viral protein ....

專心傳番教啦屌你老母廢柴食屎狗死耶撚 我每見你一次都憎恨多耶撚一分 含撚死啦仆街